想亞洲有救 就要行返以前絕育果套

每對家庭只限生兩個
防止d無腦生仔撚下下生成堆有問題仔女要政府賣單

係衰生一個已經夠死

直系親屬有遺傳病 Cancer
男175cm 以下 過輕過重
女158cm 以下 過輕過重
大學學歷以下
生一個

混血父婦 酌情加多個quota

識玩同夠狠

有得生嫁, 生一個, 垃圾dna減數生育
不過資格好過以上, 邊有人生咁多丫